入陣曲

香港寫照
呢幾日都係聽佢
入陣去 伴我無畏的狂妄！

千年後你我都仍被豢養

摩托車日記都好岩

誰願意和我 一起寫一個傳說
就算誰能 消滅了我
卻奪不走我們 作夢的自由

嗚 誰在呼喊自由
嗚 我用生命挑戰宿命宇宙

呢兩首輪流聽會想喊

無論結果係咩
至少奮鬥過
冇人接受到唔奮鬥就被豢養
更何況612只係Endgame最初章

唔洗聽齋睇字都已經好有feel
香港人可以為奮鬥而喊但唔可以灰！

《黑暗騎士》

當我們都走上街
當我們懷抱信念

只怕每個人都關上雙耳和雙眼
世界正等你出現

直接播國歌咪得
前進前進前進進